---
id: 107
title: Asikk-nyaa,,! sekolah liburan indocement (pic)
date: 2012-07-05T07:02:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/07/05/asikk-nyaa-sekolah-liburan-indocement-pic/
permalink: /asikk-nyaa-sekolah-liburan-indocement-pic/
nb_of_words:
  - "636"
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  sebelum, posting dengerin lagu ini dulu, <br /> breww, <a href="http://www.indocement.co.id/">indocement</a> , invite, 6 sekolah di daerah binaan-nya untuk mengikuti <b>Sekolah Liburan Indocement</b>, yang bertujuan, untuk lebih mengenal apa isi di dalam pabrik, indocement, <br />pokok-nya kalo, lo ikut gak bakalan nyesel, dehhh semuanya di jamin, ama indocement, <br />dari <b>fashion</b>, sampe <b>food</b>,plus <b>knowledge</b>, bonus lagi nih,<b> transport</b>, hahah , lumayan kan, </p> 
  
  <p>
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02121.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="249" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02121.jpg?w=300&#038;resize=400%2C249" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02122.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="300" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02122.jpg?w=300&#038;resize=400%2C300" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02123.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="300" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02123.jpg?w=300&#038;resize=400%2C300" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02124.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="206" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02124.jpg?w=300&#038;resize=400%2C206" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02125.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="300" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02125.jpg?w=300&#038;resize=400%2C300" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02126.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="300" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02126.jpg?w=300&#038;resize=400%2C300" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02127.jpg?w=300&#038;resize=479%2C344"><img loading="lazy" border="0" height="344" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02127.jpg?w=300&#038;resize=479%2C344" width="479" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02128.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="297" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02128.jpg?w=300&#038;resize=400%2C297" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02129.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="332" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02129.jpg?w=300&#038;resize=400%2C332" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02130.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="399" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02130.jpg?w=300&#038;resize=400%2C399" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02131.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="325" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02131.jpg?w=300&#038;resize=400%2C325" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02132.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="360" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02132.jpg?w=300&#038;resize=400%2C360" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02133.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="340" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02133.jpg?w=300&#038;resize=400%2C340" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02134.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="354" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02134.jpg?w=300&#038;resize=400%2C354" width="400" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02135.jpg"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02135.jpg?w=300&#038;resize=158%2C400" width="158" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02136.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02136.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02137.jpg?w=300&#038;resize=483%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02137.jpg?w=300&#038;resize=483%2C1216" width="483" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02138.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02138.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216" width="480" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02139.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02139.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216" width="480" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02140.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02140.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216" width="480" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02141.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02141.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1216" width="478" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02142.jpg?w=300&#038;resize=481%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02142.jpg?w=300&#038;resize=481%2C1216" width="481" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02143.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1224"><img loading="lazy" border="0" height="1224" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02143.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1224" width="478" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02144.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02144.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02145.jpg?w=300&#038;resize=479%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02145.jpg?w=300&#038;resize=479%2C1216" width="479" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02146.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02146.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216" width="480" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02147.jpg?w=300&#038;resize=479%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02147.jpg?w=300&#038;resize=479%2C1216" width="479" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02148.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02148.jpg?w=300&#038;resize=480%2C1216" width="480" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02149.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02149.jpg?w=300&#038;resize=478%2C1216" width="478" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02150.jpg?w=300&#038;resize=490%2C1085"><img loading="lazy" border="0" height="1085" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02150.jpg?w=300&#038;resize=490%2C1085" width="490" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02151.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02151.jpg?w=300&#038;resize=482%2C1216" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02152.jpg?w=300&#038;resize=483%2C1216"><img loading="lazy" border="0" height="1216" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02152.jpg?w=300&#038;resize=483%2C1216" width="483" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02153.jpg?w=300&#038;resize=483%2C692"><img loading="lazy" border="0" height="692" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02153.jpg?w=300&#038;resize=483%2C692" width="483" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02154.jpg?w=300&#038;resize=482%2C571"><img loading="lazy" border="0" height="571" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02154.jpg?w=300&#038;resize=482%2C571" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02155.jpg?w=300&#038;resize=479%2C470"><img loading="lazy" border="0" height="470" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02155.jpg?w=300&#038;resize=479%2C470" width="479" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02156.jpg?w=300&#038;resize=478%2C402"><img loading="lazy" border="0" height="402" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02156.jpg?w=300&#038;resize=478%2C402" width="478" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02157.jpg?w=300&#038;resize=483%2C421"><img loading="lazy" border="0" height="421" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02157.jpg?w=300&#038;resize=483%2C421" width="483" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02158.jpg?w=300"><img loading="lazy" border="0" height="417" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/d%3Cbr/%3Esc02158.jpg?w=300&#038;resize=483%2C417" width="483" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02159.jpg?w=300&#038;resize=482%2C390"><img loading="lazy" border="0" height="390" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02159.jpg?w=300&#038;resize=482%2C390" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02160.jpg?w=300&#038;resize=481%2C452"><img loading="lazy" border="0" height="452" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02160.jpg?w=300&#038;resize=481%2C452" width="481" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02162.jpg?w=300&#038;resize=482%2C422"><img loading="lazy" border="0" height="422" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02162.jpg?w=300&#038;resize=482%2C422" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02163.jpg?w=300&#038;resize=482%2C400"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02163.jpg?w=300&#038;resize=482%2C400" width="482" data-recalc-dims="1" /></a><br /><a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02164.jpg?w=300&#038;resize=482%2C400"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/07/dsc02164.jpg?w=300&#038;resize=482%2C400" width="482" data-recalc-dims="1" /></a></div>